有冇人過左30歲都未揸過女人波？

其實揸女人個波係類似咩感覺？同揸自己屎忽有咩唔同？

30幾歲都未見過女人裸體（唔計睇av)

樓主係男主角

好林ge肥肉

唔係彈手嫁咩？

淋淋地又實實地嘅一團肉 你掂到一定知道

睇太多卡通片

比幾百蚊就冇得揸，又唔會有性病。

聽講渣車渣到5,60 km/h 伸手出去渣d 風係差唔多

1

完全唔似 唔洗試

就係掂唔到

Dllm

聽講有兩種嫁喎，一種林既一種彈既。

我audi

今次咁遲嫁

好多青頭仔係就9up

渣過假波

咩感覺？

軟棉棉暖笠笠

建議樓主增肥 可以揸自己個肥仔波感受下

我都想知

我揸過我肥仔fd個波，d人話同揸女人波差好遠

外軟內硬 好似有舊腫瘤係入面咁

你去街市買舊豬肉揸下

ching叫雞揸既？

笑到仆街

笑乜鳩呀！

試過幾次
最離譜係假到椰子咁硬

假波都係波呀，好過冇得揸

揸過2百幾個 真真假假都揸過 已經唔覺得特別

試過比F奶打面就知
哇

屌你老母！

係

死雞蟲！

其實無你想像中軟，同埋胸入面係有野的

你未揸過好軟姐

我

應該話好有彈性

樓豬感情台成人台狗公，成日留tg cow女

睇你係邊啲女啦
但係係有彈性加淋淋地
加油樓主

有D好撚軟

水袋同肥肉ge中間

有野？乳癌呀？

ching媾唔到女？

得成人台only

絲打係邊種？

想像唔到

軟正d定彈正d?

有同學講豬心同閪好似

唔駛
去屯門公園，封一封利是搞掂

有d軟綿綿，有d唔好揸，有d無得揸，好難講得清

只係揸過男人

叫你老母俾你渣下咪知啦

揸你老母！

彈少少好D

試過20零歲樓下

唔記得利申：巴

笑片黎?

禾

冇唔同 所以唔洗咁唔開心

人一世物一世
去泰國旅行揸下、有d pub 可以揸揸

ching屌過豬心？

ching揸過？好唔好揸？

屌

都係比錢，點解唔係香港？